仲有半個月通知期

準備轉工
已遞信

咁就會唔會唔太好

做

單機